［你班仆街...]華為P20發佈會又爆造假！

S9邊有1.8光圈

又真係柒咗

又撚狗

阿寶比屎為搞到假都無得放

啲攝影參數都唔同
iso 800 同 3200 鬥低光 咁都有得比咩

睇個iso就知唔係路喇
S9手動iso點止800

咁都可以拎出嚟做present 無恥到咁

咁不如拎埋單反出黎比啦

佢乜柒都有得比

抄完人然後話勁過人

係得蝗蟲思維先諗撚到

屎為內銷咪算囉
𥄫實班五毛打手有無開工

鬥㝫細d

痴線，連combo

［又你呀陳生］華為P20被踢爆用單反相行騙失敗慘遭割席

IPhone X 放左咁多sensor 玩faceid 華為做到咩？ 額頭細左只係技術不足放唔到咁多野入額頭

hi佢真係an fan都要屌鳩佢
你老尾影個瀏海同iphonex比?
影埋你個下巴嘛 屌

真係俾狗用嘅牌子

之前仲吹奏台積電10nm kirin U慳電，用番2Kmon就現形

m額真係搵你老母買
不過唔洗屌五毛 未聽過連登有人吹奏過華為P系

難得Android ios同一陣線

支那牌子人人喊打

屎為

屌你老母班打手講就凶狠做就碌撚